\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
Im Folgenden betrachten wir den Fibonacci-Hamilton Operator, abgekürzt als FHO, und seine FSM, sowohl für den einseitigen als auch den zweiseitigen Fall. Zunächst werden diese Operatorfolgen mit den Abschneidesequenzen $r_n=n$ und $l_n=-n$ gewählt, woraus sich die Folgen $A_n^+$ und $A_n$ ergeben.
\begin{center}%!!! evtl. noch neue Spalten Zeilen einfärben und/oder Diagonalen
    {\large \underline{Einseitig}}
\end{center}
\[\small
    \begin{array}{ccccc}
        A^+_1=\begin{bmatrix}
            1
        \end{bmatrix} &
        A^+_2=\begin{bmatrix}
            1 & 1\\
            1 & 0\\ 
        \end{bmatrix} &
        A^+_3=\begin{bmatrix}
            1 & 1 & 0\\ 
            1 & 0 & 1\\
            0 & 1 & 1\\
        \end{bmatrix} &
        A^+_4=\begin{bmatrix}
            1 & 1 & 0 & 0\\
            1 & 0 & 1 & 0\\
            0 & 1 & 1 & 1\\
            0 & 0 & 1 & 1\\
        \end{bmatrix} &
        A^+_5=\begin{bmatrix}
            1 & 1 & 0 & 0 & 0\\
            1 & 0 & 1 & 0 & 0\\
            0 & 1 & 1 & 1 & 0\\
            0 & 0 & 1 & 1 & 1\\
            0 & 0 & 0 & 1 & 0\\
        \end{bmatrix}\\
    \end{array}
\]

\begin{center}
    {\large \underline{Zweiseitig}}
\end{center}
\[\small
    \begin{array}{ccccc}
        A_1=\begin{bmatrix}
            1 & 1 & 0\\ 
            1 & 0 & 1\\
            0 & 1 & 1\\
        \end{bmatrix} &
        A_2=\begin{bmatrix}
            1 & 1 & 0 & 0 & 0\\
            1 & 1 & 1 & 0 & 0\\
            0 & 1 & 0 & 1 & 0\\
            0 & 0 & 1 & 1 & 1\\
            0 & 0 & 0 & 1 & 0\\
        \end{bmatrix} &
        A_3=\begin{bmatrix}
            0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0\\
            1 & 1 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0\\
            0 & 1 & 1 & 1 & 0 & 0 & 0\\
            0 & 0 & 1 & 0 & 1 & 0 & 0\\
            0 & 0 & 0 & 1 & 1 & 1 & 0\\
            0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 0 & 1\\
            0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 1\\
        \end{bmatrix}\\
    \end{array}
\]

Bereits bekannt ist, dass für diese beiden Folgen von Approximationen Stabilität vorliegt.

\begin{theorem}
    Die FSM angewendet auf $A^+$ bzw. $A$ ist stabil für jede Folge von Abschneidefolgen $r_n$ bzw. $r_n$ und $l_n$.
\end{theorem}

\begin{proof}
    Der Beweis hierfür befindet sich in \cite{Lindner}.
\end{proof}

Somit ist bekannt, dass
\begin{enumerate}
    \item
    \begin{enumerate}
        \item[] $\exists n_0: A_n \text{ invertierbar } \forall n \geq n_0 $
        \item[] $\exists n^+_0: A^+_n \text{ invertierbar } \forall n \geq n^+_0 $
    \end{enumerate}
    \item
    \begin{enumerate}
        \item[] $\sup_{n \geq n_0} \norm{A_n^{-1}} < \infty $
        \item[] $\sup_{n \geq n_0^+} \norm{(A_n^+)^{-1}} < \infty $
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

Jedoch bleiben damit zwei Fragen, was genau dieses $n_0$ bzw. $n_0^+$ sei und wodurch genau diese $\sup_{n \geq n_0} \norm{A_n^{-1}}$ beziehungsweise $\sup_{n \geq n_0^+} \norm{(A_n^+)^{-1}}$ beschränkt seien, also was ist $\limsup_{n \to \infty} \norm{A_n^{-1}}$ bzw. $\limsup_{n \to \infty} \norm{(A_n^+)^{-1}}$. Mit letzterer Frage wird sich im Folgenden beschäftigt.



\end{document}